22歲正妹教練太犯規 薄紗布拉甲爆乳健身

高雄一名大四正妹楊立芃從小練舞，因喜歡運動，大學時轉而練健身，21歲取得體適能C級教練執照，還沒畢業就在健身房打工當教練。留著一頭金髮的楊立芃158公分、45公斤，不吝於展現32B與23腰的健美體態，穿著薄紗黑色布拉甲爆乳教學生，令人驚呆，經常有學生追求，但她太專注於運動領域，如果有發現其他異樣眼光，會自動避開。

就讀正修科大大學四年級妝彩系的楊立芃，今年22歲，從小到大就喜歡動來動去的她，從幼兒園開始跳舞，一跳10年，擅長芭蕾、現代舞及熱舞，直到高中因課業才停下。

念大一時，楊立芃開始接觸健身，大三時遇到一名健身教練，對方認為她有潛力，於是慢慢栽培，讓她徹底栽進健身世界！

培訓期間，楊立芃每天到健身房練1至2小時。她說，自己從小習舞，沒有接觸跳舞後，就感覺身體肌肉下垂，一開始也都逼自己一定得到健身房，運動後再回家休息，這樣就不會懶散。
除了健身外，楊立芃也喜歡到處去旅行。她說，去旅行就要拍照，照片要好看就要身材好，也是促使自己勤運動的主要原因。

經常穿著爆乳或小可愛露出勻稱身材的她，染著一頭金髮，雖個頭嬌小，但在健身房和其他有肌肉男比例的教練相比，身穿薄紗、小可愛的運動裝扮，32B及23腰的身材，立刻成吸睛焦點。

楊立芃透露，雖有來運動的男性有意追求，但她認為教學生就像認識朋友一樣，會想了解對方的生活習慣，因自己她太專注於運動領域，如果有發現其他異樣眼光，會自動避開。

對於有意健身的消費者，楊立芃表示，很多女性練健身開始想雕塑身材，她鼓勵大家，運動就是要強迫自己來健身房，這不是很困難的事，努力就會有成果。

G

好樣衰下喎

有得屌你咪又係餓狗搶屎咁屌

不了

你屌嘅資格都冇喎

牙太黃

32b好身材

係香港就中上
台妹黎講普通

得B嘅台妹冇討論價值

幾時變到32B就可以叫爆乳

台灣咩行業都用呢招
好撚悶
下次選總統都隨時搵大波妹出黎拉票

g

屌你行轉魚蛋

400有交易啦青頭毒撚

你就青頭毒撚 我唔係青頭毒撚

你係青頭毒撚

仲要係以為女人下面得兩個窿既青頭毒撚

C級？

又點撚樣呀 又正妹